屋企條羅漢生左粒大孖瘡,點搞?

嗯

between睇錯羅賓漢生瘡

個頭攻得幾大

今晚煎左佢黎食

生瘡不了

係幾靚仔

篤爆佢

好樣衰，恕我唔識欣賞 雖然呢啲都係風水野

真係靚

淡友去晒邊

屌我以個頭咁大粒瘡

樣衰得黎好可愛

好樣衰 唔小心zoom 大左

個廣告講左答案

仲可能伸手落去摸佢

爆左出黎

屌你老母寄生蟲黎？

似虫wo

但而家甩左一節出黎喎

夾出黎咪知

撈上黎睇下

粒野唔知去左邊~可能過濾左

講緊條魚
撈上黎睇下用豉油蒸好唔好食

落多兩日藥先算

落藥啦！
利申：養左兩條花羅漢

無頭瘤得意啲

黃粉啦屌

咩黎?

養魚黃粉都唔識係咪玩野
上網搵下，幫到你

用緊哩隻,應該夠做

大撚鑊
出門口見到個缸水面起晒白泡
希望條魚捱到我收工返黎

爆完瘡,而家生海帶
缸水腥到仆街
水面好撚多泡

已經落緊藥,係咪應該落D粗鹽殺下菌

幾靚

希望佢冇事 以前養過條
個頭生嘢死咗

個肚好脹,好似嚴重便秘

落重鹽啦，夠天然
Btw老母試過癲撚到落梳打粉，又比佢救得返
吹鳩脹

剪撚左佢啦

屌你D泡多撚到

換水先會唔會好d

正常水靚唔會咁多泡喎

換左1/3

救唔返

死左？

下 你無朋友或者養開既人求救？

正皮不解釋

有就唔洗上黎開post啦

遺照

笑咗

RIP

rip

因為粒瘡就死左

淡水魚落鹽?

應該係水問題,前晚水質急轉直下

之前個條又係水差救唔返

哩條養得最耐,好似有4年

冇落,屋企冇晒粗鹽,仲諗住今日去買

係喔

rip

爆一粒瘡 就gg

異型黎，會趁你訓覺跳去你塊面寄生
前排識人屋企有，過幾日爆瘡死晒

齋頂濾？ 有冇考慮買個濾筒？

養水緊要過養魚

rip 但佢胎已投，樓主唔好太傷心

咁撚柒嘅魚都有人養

抵啦

初初以為你講佢額頭係瘡

賣比我整魚蛋

睇曬全部覺得好沈重
求所有巴絲既心理陰影面積

高質生態post

好撚樣衰啊 屌

咁柒既魚

睇到心情好反覆
首先覺得佢好核突
但望望下又幾想望
未見過咁樣衰既魚
見到粒瘡標野有啲爽
但突然條魚又死左
見到佢訓係個盆好慘
諗返前幾頁個善終廣告又好想笑

魚都死咗 尊重下先魚

笑到停唔到

純粹個人感受 勿屌
點解香港咁多人養d咁樣衰既寵物
我第一眼見到都覺得核突

最憎就係呢種撚頭魚

我覺得樣衰到樓主應該要貼link唔好出圖
好似中左輻射咁塊面一舊舊

慘
呢條魚應該唔平

一路睇 以為粒瘡爆咗會乜事都冇 點知

拎去金魚街問下人
點解生粒瘡就死
吸取教訓

好撚柒醜
點解會養
本身唔生瘡都夠醜

水質問題 你用咩過濾? 無落生物環果d?
呢d 大食完要成日換水換綿, 你唔落生物環養菌keep 番個水質好易死
定係你用濾桶好都會奶野

好好醜醜樓主都養左4年

無養開魚
純粹有興趣學下嘢
想問條魚生嗰粒瘡係乜嚟
btw rip

個陣細細條買返黎唔洗4舊

點解會咁架 live佢死左

好奇一問 個陣咩事要用梳打粉？

梗係有生物環
平時1-2個星期先換一次水

係哩幾日落藥換密左水先賴野,應該因為咁搞到硝化菌大減所以水質急劇轉差

之前限住自己換綿就唔換水,換水就唔換綿

兩樣一齊換就賴野

以後都唔養羅漢啦

睇左羅漢果生瘡

樓主應該好傷心，睇住條神魚瓜左，btw一條要幾錢？條屍打算點搞

嘩屌起曬雞皮好撚噁心 食緊野睇差啲嘔

唔識養就唔好養啦仆街
仲要上黎開post好似好好玩咁
祝你全家生cancer死

如果你摸過佢就會覺得佢好得意

打包羅,唔通煎左佢咩

落包鹽
一日換三分一水
加溫
撈上黎查藥 浸黃粉水

已經太遲了

對唔住樓主
但由頭睇到尾見到張相真係笑咗出聲
Rip

樓主節哀順變

自己睇下 head swelling 個part

Corneybacteriosis

用
OTC antibiotics such as penicillin and tetracycline

我屌死左啦

Rip

好撚樣衰呀屌

D雞腸好撚深

真心好嘔心, 點解會養

屌樓主嗰啲養過魚未, 唔識養會養到4年?
最多屌樓主唔識醫, 唔會唔識養囉

其實好得意 點解你哋會覺得樣衰

其實好樣衰 點解你哋會覺得得意

花羅漢一條都講緊幾千
可以去到萬萬聲

以前屋企人養過三四條
太難養啦，年幾又病一次就死
btw養到識追手

屋企好耐之前已經養花羅漢 真係好難養
每條都只係養到二三年
屋企人已經好勤力換水 等啲水無咁污糟
有病又落藥
跟住轉養金龍 有人突然唔食嘢就死咗
已經養到氣餒
而家屋企養緊血鸚鵡 漲卜卜又幾得意

日

個善終廣告真係好撚仆街

勤力換水應該係死因

好樣衰

以前屋企有條
都係爆瘡死

缸幾大 環有幾多先 前人教落 10L水要1kg環

就咁睇相你個頂濾加個水妖 條魚咁大條 食幾多屙幾多 你套過濾實唔夠力喎 d相影到缸底仲有屎係度

條魚細細條買番黎就夠頂 大大下就頂唔蒲嫁啦

同埋平時換完水就落埋硝化細菌啦

我個細缸都40L水喎,點放4kg環

買個最基本既濾筒 有摩打果種 打爆環

再配個前置筒打爆棉

如果你個頂濾唔想掉既就配過個潛水泵 再打爆環加買棉兜疊係面(因為個頂濾個兜仔都放到一兩kg環)

點解咁似mhw隻蠻顎龍既

咁樓主呢條都叫做養咗四年
無做功課或者唔識養嘅
我又唔信佢撞彩可以養到咁耐

唔好同弱智仔討論喇

個壽星公額唔係最肉酸，生得最出事既位係個嘴，好似張志剛

又落藥又換水好易出事

rip 一個唔小心處理就GG

死左先咁多人睇個post

佢未死都冇留意到 btw rip

死撚左仲尊咩重？

呢d魚好恐怖 成日都覺得佢地個頭就黎爆漿

。。。
屋企都養緊一條
樓主果條養左幾耐

唔係好記得,最少4年

好慘
我屋企果條好活躍
一有人行過就跟人

好好玩的

轉養蘭壽

柒撚到 倒落廁所啦

有冇伸手入去撚下佢

諗住轉養琵琶

咁到底係咩事生瘡 缸水咩事起咁多泡 條魚咩事死咗 冇養開魚 有冇專家分析下

死咗？
啲條魚真係好撚樣衰

可唔可以切開佢個頭 睇下入面係咩黎

物似主人形

屌 鱗都刮埋真係諗住蒸嚟食！？

笑撚到仆街 爆瘡爆到死

再養水,要唔要落鹽乸乸佢?

個頭好軟林林

真心 羅漢好難養
養左四年算係咁

Rip
以前條金魚救唔返嗰陣喊咗成晚

佢出咗個獸醫服務 不過冇上面個善終咁仆街

換水，d 水搵太陽射返幾日，再run多一個月先買魚

見到出哂泡都仲唔換水加鹽，仲要拖
死風水魚你因住破財

攞灰猛氧開好稀搽受傷位疊
攞條魚出黎搽

點解生左粒瘡就死左 好慘 rip
雖然呢啲魚真係好核突

好醜樣

樓主最後點處置條屍？

我朋友屋企養左九條（住外國大屋，五個大 tank ），基本上個個月都有條病，佢話d 基因改造係易病易死

D水質好差下wor,洗缸先好再玩

羅漢: 就係咁所以生瘡囉~ 仲講~

oh sorry , 追到尾原來去咗

R.I.P